【武漢肺炎】疫症爆發5日終封關！港府凌晨起禁湖北居民入境

港府宣佈限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港，特首林鄭月娥1月26日召開應對新型冠狀病毒感染疫情的督導委員會暨指揮中心會議。因應目前疫情主要在湖北省爆發而且越趨嚴峻，加上專家指隱性病人大大增加防控疫情的難度，督導委員會暨指揮中心決定限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港，直至另行通知為止，以減低感染者進入香港的機會。

根本無可能知

都入晒黎啦

限制定禁止？

邊有封？只係扮做左野咋

限制湖北省嘅人入境不等於封關

得湖北人會病咩
係支那傳到咩人都有啦
徹底封關

唔算封關....大把人仲可以黎....咁叫封?

醫護罷工有用
繼續罷 逼到港共跪低

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

咁都叫封? 原本個邊都封左啦，加上你點知人地返大陸邊到、做過咩黎? 我深圳去全中國都得，等人申報? 收得皮。

TG消息：聯合醫院收了個新生嬰兒，其父母在廣州做醫生，隱瞞處理過武漢病人，如今成間病房的早產嬰兒都隨時被感染

話早前故意隱瞞，係唔想醫護人員太大反應喎

落晒地先黎封

唔係封關

毒果係咪收左錢維穩
咁撚係封關

同意，講下大話就過到關啦

林奠都低能

屌你而家上面大爆發
根本邊個地方嚟都死啦，仲要佢地一定講大話
好心咪撚防疫都語言藝術啦

收皮，撚有封關

無禁止
無封關
只係限制 仲要建基於支那人既誠信
蘋果咪亂咁報 屌你老母

唔撚係封關

［正視聽］湖北省一早封咗，依家話唔俾湖北人嚟只係講廢話

無用喇
而家已經傳播到全國
任何一個大陸嚟嘅人都係潛在帶菌者

"暫緩"

正視聽，呢個唔係封關，人哋湖北一早封晒

等高官教授落晒黎香港先封關😂